Prottokol Nr 143 perra tulli Andre Kändra ette ja ütles wälja, et Peter Sik olli tee weerest ütte kuiwa pedaja ragonu arwada 6 tolli paks  seda lännu tema oma poisi Kusta Horn  kaemas ja nännu ka sääl kui puid pääle pantu. Mõtsawaht Otto Adamson and üles et Kusta Horn toonu temale sõna, et Peter Sik om warastanu 2 kuiwa pedaja puud mõlemba 10 tolli paksu ja 40 jalga pik ja tema käünu esi sääl kannu man ja mõõtnu üle.
Otsus: Kusta Horn ette kutsu.
Pääkohtumees: K. Lõhmus
Kohtumees: Karl Grünthal
Kohtumees: Jaan Oppar
Kirj. asemel /allkiri/
